# Metodología a utilizar para el desarrollo del sistema

Se utilizará SCRUM ya que es una herramienta que permite una gestión de proyectos de manera ágil. Esta metodología permite organizar mejor el trabajo y dividirlos en iteraciones (Sprints) del tiempo que se decida tra. Cada iteración debe tener como salida software funcional y de valor para el cliente. Además, se tiene posibilidad de poder agregar más personas al equipo sin afectar las tareas que se realizaran del proyecto. Como agregado, se utilizará trablero Kanban para poder manejar el control de actividades a realizar en cada Sprint a realizar.